深夜，沉思，回望，繼續

每到深夜凌晨，個人都會變得突別感性。
坐在床上面，抬頭望住個月亮喺度沉思。
聽返啲舊歌，諗返起細個嘅童年，
同學之間嘅互動，許下嘅種種承諾，
都只能在記憶中回味。我從來都冇諗過，
時間可以過得咁快。每日做着相同又乏味
嘅事情，行屍走肉地生活。回望返過去，
原來已經走了咁多嘅年頭。究竟人生意義係咩，
我生存係呢個世界嘅意思係咩，心中嘅吶喊
卻得不到任何的答覆。究竟推動著我繼續生存
的力量是什麼？
大被冚過頭，播著陳奕迅的富士山下，
踏進沒有壓力的夢鄉國度。